話說早排去完摩納哥，買咗啲手信比同事

同事A
同事 B
六常

同事A: 喂 normal ，摩納哥有咩玩
六常: Ok lah 有啲歷史嘢咁，幾好風境
咁之後嘰哩咕嚕傾咗陣啦

點知今年件臭西HR請返黎嘅同事B係度搭嗲

同事B: 摩洛哥咁熱有咩好玩

我即刻白人問號咗，就答佢話係嗰度天氣唔熱

同事B: 非洲地方有咩睇？

個 office 靜咗，唔知佢中學冇讀 geography 定住開公屋， Monaco 當 Morocco 最後老細叫佢入房開張 google map 比佢睇

叫老闆炒咗佢啦咁能蠢

我仲諗緊你做咩咁耐唔開膠post

🙏人地屋企窮，冇讀書，比個機會後生仔唔好成施永ching 咁

諗咗幾個，但扮 HR 扮到厭

個同事係咪讀bu?
得bu仔先咁蠢

有腦點入HR?

係，BU grad
佢第一次黎面試時已經發現個忽忽地，OT 冇補水都濟，話可以當義工經驗
之後個禮拜六叫佢做義工消毒下 office

去過魔衲哥未

去旅行係好唔環保

樓主划船去的

去學習環保知識，必需要犧牲下

阿之阿助摩洛哥

決定 pin 呢個

有疫情仲去旅遊？樓主藍絲blocked

屌你點解我冇手信

放咗係你老婆 (Email) 屋企